msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SimCube\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-05 20:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team:  <yhuiyang@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../../src\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../../include\n"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:65
msgid "Important! All changed parameters will take effect at next boot!"
msgstr "重要！只会在重新启动本程式后，所有改变的参数方才会生效！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:69
msgid "Language "
msgstr "使用者介面语言"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:72
msgid "Use system default language"
msgstr "使用系统预设语言"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:76
msgid "English"
msgstr "English"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:77
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "正体中文"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:78
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "简体中文"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:91
msgid "Options "
msgstr "选用项目"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:94
msgid "When application terminates, auto save the transaction history."
msgstr "当应用程式结束时，自动储存历史纪录。"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:98
msgid "Use ROCKEY4 (evaluate version only) to protect application."
msgstr "使用 Rockey4 USB 保护锁 (必须使用评估版本的保护锁) 来保护本应用程式。"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:104
msgid "Maximum connection with remote (0: no limit) "
msgstr "与远端同时间最大连结数上限〈0代表无上限〉"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:112
msgid "Simulate lamp hour increase (0: don't increase. Unit: minutes) "
msgstr "模拟灯泡时数增加〈0代表不增加。单位：分钟〉"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:119
msgid "Skip network adapters created by VMWare."
msgstr "忽略 VMware 所建立的虚拟网路介面卡。"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:203
msgid "Fail to update language setting!"
msgstr "无法更新使用者介面语言设定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:220
msgid "Fail to update auto save history setting!"
msgstr "无法更新自动储存历史纪录设定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:233
msgid "Fail to update using rockey4nd setting!"
msgstr "无法更新使用Rockey4ND之设定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:242
msgid "Fail to update maximun connection setting!"
msgstr "无法更新连结数上限之设定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:251
msgid "Fail to update lamp hours increase interval setting!"
msgstr "无法更新灯泡时数增加间隔设定！"

#: ../../src/ConfigPane.cpp:264
msgid "Fail to update skip vmware netadapter setting!"
msgstr "无法更新忽略VMware虚拟网路介面卡之设定！"

#: ../../src/DebugPane.cpp:60
msgid "Save log text to file"
msgstr "储存文字纪录至档案"

#: ../../src/DebugPane.cpp:62
msgid "Erase all log text"
msgstr "清除所有的文字纪录"

#: ../../src/DebugPane.cpp:68
#: ../../src/DebugPane.cpp:137
msgid "Disable verbose message"
msgstr "关闭冗长讯息"

#: ../../src/DebugPane.cpp:74
#: ../../src/DebugPane.cpp:131
msgid "Enable verbose message"
msgstr "启用冗长讯息"

#: ../../src/DebugPane.cpp:79
msgid "Config"
msgstr "设定"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:87
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳记"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:88
msgid "Direction"
msgstr "讯息方向"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:89
msgid "Remote"
msgstr "远端"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:90
#: ../../src/PeerPane.cpp:43
msgid "Port"
msgstr "埠口"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:91
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:92
msgid "Message"
msgstr "讯息内容"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:101
msgid "Save history"
msgstr "备份历史纪录"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:103
msgid "Delete history"
msgstr "删除所有的历史纪录"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:108
#: ../../src/HistoryPane.cpp:179
msgid "Address is resolved"
msgstr "位址已被解析"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:109
#: ../../src/HistoryPane.cpp:179
msgid "Address is not resolved"
msgstr "位址未被解析"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:112
#: ../../src/HistoryPane.cpp:190
msgid "Autoscroll is enabled"
msgstr "自动卷动已启用"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:112
#: ../../src/HistoryPane.cpp:190
msgid "Autoscroll is disabled"
msgstr "自动卷动已停用"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:134
msgid "Save history to"
msgstr "将历史纪录资料库备份至"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:150
msgid "Sorry! History database is closed!"
msgstr "抱歉！历史纪录资料库目前已关闭！"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:154
msgid "Sorry! History database doesn't support backup feature!"
msgstr "抱歉！历史纪录资料库不支援备份功能！"

#: ../../src/HistoryPane.cpp:297
msgid "Fail to insert new value into history table."
msgstr "无法将新的资料插入历史纪录表格中！"

#: ../../src/PeerPane.cpp:42
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: ../../src/PeerPane.cpp:44
msgid "Established Time"
msgstr "连结建立时间"

#: ../../src/PeerPane.cpp:45
msgid "Monitored"
msgstr "启用监控"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:98
msgid "Reset properties"
msgstr "重设全部属性值"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:103
#, c-format
msgid "Total %d properties"
msgstr "共计 %d 个属性值"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:183
#, c-format
msgid "Input number out of range! Max = %s, Min = %s"
msgstr "输入数值的值域不正确！最大值 = %s, 最小值 = %s。"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:207
#, c-format
msgid "Failed to update property %s"
msgstr "无法更新属性 %s"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:222
msgid "Would you like to reset all properties to their default value?"
msgstr "您真的想要将全部的属性值回复到初始预设值吗？"

#: ../../src/PropertyPane.cpp:223
msgid "Need user confirm"
msgstr "需要使用者的确认"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:50
msgid "Welcome to Cube Simulator."
msgstr "欢迎来到 Cube Simulator。"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:51
msgid "Idle"
msgstr "闲置中"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:55
#, c-format
msgid "Adapters: %d"
msgstr "网路配接卡数：%d"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:87
msgid "Local Adapters Info:"
msgstr "本地端网路介面卡资讯："

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:94
msgid "Adapter"
msgstr "网路介面卡"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:101
msgid "ip"
msgstr "IP"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:102
msgid "netmask"
msgstr "子网路遮罩"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:103
msgid "broadcast"
msgstr "广播位置"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:109
msgid "Rx (Bytes/Counts)"
msgstr "接收 (位元组/次数)"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:112
msgid "Tx (Bytes/Counts)"
msgstr "传送 (位元组/次数)"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:138
msgid "UDP Socket Enabled"
msgstr "UDP Socket 已启用"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:139
msgid "Enable or disable the UDP socket transmision and receive."
msgstr "启用或关闭 UDP Socket 的资料传输与接收"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:148
msgid "TCP Socket Enabled"
msgstr "TCP Socket 已启用"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:149
msgid "Enable or disable the TCP socket transmission and receive."
msgstr "启用或关闭 TCP Socket 的资料传输与接收"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:321
msgid "SimCube is already running, this instance will be terminated!"
msgstr "已经有另外一个 SimCube 正在执行中，目前的这个 SimCube 将会中止执行！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:328
msgid "Please insert USB dongle and restart application!"
msgstr "请插入 USB 锁并重新启动本程式！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:337
msgid "No network adapter is availabled, this application will be terminated!"
msgstr "无可用的网路配接卡，本程式即将关闭！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:343
msgid "Failed to detect network adapters information, this application will be terminated!"
msgstr "侦测网路配接卡资讯时发生错误，本程式即将关闭！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:380
msgid "USB dongle is removed, application will be terminated now!"
msgstr "USB 锁已移除，本程式即将关闭！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:380
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:444
#: ../../src/SimCubeApp.cpp:455
msgid "Fail to allocate memory space for GetAdaptersInfo."
msgstr "无法为 API GetAdaptersInfo() 配置所需记忆体。"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:461
#, c-format
msgid "GetAdaptersInfo failed with error code = %d"
msgstr "API GetAdaptersInfo() 失败，错误码 = %d"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:514
#, c-format
msgid "Fail to create UDP socket. errno = %d"
msgstr "无法建立 UDP Socket。错误码 = %d"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:524
msgid "Fail to retrieve interface configuration."
msgstr "无法使用取得 ioctl(SIOCGIFCONF) 列举网路介面。"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:548
msgid "Fail to get netmask address!"
msgstr "无法取得子网路遮罩位址！"

#: ../../src/SimCubeApp.cpp:560
msgid "Fail to get broadcast address!"
msgstr "无法取得广播位址！"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:36
msgid "About SimCube"
msgstr "关于 SimCube"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:61
msgid "SimCube - A Cube Simulator"
msgstr "SimCube - 一个模拟 Cube 的软体"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:64
msgid "Version "
msgstr "版本"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:66
msgid " (build "
msgstr "〈建立号"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:67
msgid "), compiled at "
msgstr "〉，编译于"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:70
msgid "If I were a cube, I will try to response all requests from you."
msgstr "如果我是一个 Cube，我会试着回应您所有的要求。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:73
msgid "If I were a cube, I will notify you of my change of state."
msgstr "如果我是一个 Cube，我会通知您我的状态有了变更。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:76
msgid "If I were a cube..., but I am not a real cube, just a simulated cube."
msgstr "如果我是一个 Cube...，但我不是，我只是个模拟的 Cube。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:80
msgid "Libraries Info "
msgstr "函式库版本资讯"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:149
msgid "Fail to save perspective!"
msgstr "无法储存使用者介面布局！"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:174
msgid "Quit"
msgstr "离开"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:174
msgid "Quit this program"
msgstr "离开本程式"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:176
msgid "Property Pane\tCTRL+F1"
msgstr "属性值面版\tCTRL+F1"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:177
msgid "Show or hide the property pane."
msgstr "显示或隐藏属性质面版。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:178
msgid "Trap Pane\tCTRL+F2"
msgstr "主动回应面版\tCTRL+F2"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:179
msgid "Show or hid the trap pane."
msgstr "显示或隐藏主动回应面版。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:180
msgid "Remote Pane\tCTRL+F3"
msgstr "远端面版\tCTRL+F3"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:181
msgid "Show or hide the remote peer pane."
msgstr "显示或隐藏远端面版。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:182
msgid "Configuration Pane\tCTRL+F4"
msgstr "软体设定面版\tCTRL+F4"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:183
msgid "Show or hide the configuration pane."
msgstr "显示或隐藏软体设定面版。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:184
msgid "Log Widnow\tCTRL+F5"
msgstr "纪录视窗\tCTRL+F5"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:185
msgid "Show or hide the logging window."
msgstr "显示或隐藏纪录视窗。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:187
msgid "Reset all panes"
msgstr "重置所有面版"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:188
msgid "Reset all panes to its default position and size."
msgstr "重置所有面版至预设位置与尺寸。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:190
msgid "Help file"
msgstr "帮助档案"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:191
msgid "Show help file."
msgstr "显示帮助档案。"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:192
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:192
msgid "Show about dialog"
msgstr "显示关于对话盒"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:195
msgid "File"
msgstr "档案"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:196
msgid "View"
msgstr "检视"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:197
msgid "Help"
msgstr "说明"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:208
msgid "Log Output"
msgstr "纪录视窗"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:213
msgid "Supported Property"
msgstr "支援的属性值"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:218
msgid "Transaction History"
msgstr "交易历史纪录"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:223
msgid "SimCube Configuration"
msgstr "SimCube 软体设定"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:227
msgid "Send Trap Message"
msgstr "传送主动回应讯息"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:231
msgid "Remote Status"
msgstr "远端连线状态"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:248
msgid "Fail to save software default perspective!"
msgstr "无法储存软体预设介面布局！"

#: ../../src/SimCubeFrame.cpp:375
msgid "Fail to reset current perspective value"
msgstr "无法回复目前的介面布局"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:107
#, c-format
msgid "Fail to bind %s:%d to tcp socket"
msgstr "无法系结 %s:%d 至 TCP Socket"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:154
#, c-format
msgid "Unexpect event (%d) received in server listening socket!"
msgstr "TCP 监听专用 Socket 接收到非预期的事件 (%d)！"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:162
#, c-format
msgid "Accept new client connection from %s:%d on tcp socket 0x%p, new created socket = 0x%p"
msgstr "接受来自 %s:%d 的新连结。本地端 TCP Socket 0x%p，新建立 TCP Socket 0x%p"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:166
#, c-format
msgid "Accept new connection from unknown client on tcp socket 0x%p, new created socket = 0x%p"
msgstr "接受来自未知处的新连结。本地端 TCP Socket 0x%p，新建立 TCP Socket 0x%p"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:171
#, c-format
msgid "Fail to accept new connection on tcp socket 0x%p!"
msgstr "无法接受新连结！本地端 TCP Socket 0x%p！"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:205
#, c-format
msgid "Fail to write data via tcp socket 0x%p, error = %d."
msgstr "无法藉由 TCP Socket 0x%p 传输出资料，错误码 = %d。"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:207
#, c-format
msgid "Success write data (%d bytes) via tcp socket 0x%p."
msgstr "成功藉由 TCP Socket 传输出 %d 位元组资料。(0x%p)"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:211
#, c-format
msgid "Receive socket lost event on tcp socket 0x%p."
msgstr "接收到 TCP Socket 0x%p 断线事件。"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:217
#, c-format
msgid "Unexpect event (%d) received in server accepted socket!"
msgstr "TCP 传输专用 Socket 接收到非预期的事件(%d)！"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:283
msgid "Reset reserved flash"
msgstr "重置 Flash 保留区"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:288
msgid "Run FW from flash"
msgstr "由 Flash 执行 firmware"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:293
msgid "Run FW from ram"
msgstr "由记忆体执行 firmware"

#: ../../src/TCPProtocol.cpp:329
msgid "Verify checksum in memory load buffer failed!"
msgstr "Verify checksum in memory load buffer failed!"

#: ../../src/TrapPane.cpp:37
msgid "Led is in off state."
msgstr "Led 为灭状态"

#: ../../src/TrapPane.cpp:38
msgid "Red light constant on."
msgstr "红色 Led 持续亮"

#: ../../src/TrapPane.cpp:39
msgid "Green light constant on."
msgstr "绿色 Led 持续亮"

#: ../../src/TrapPane.cpp:40
msgid "Orange light constant on."
msgstr "橘色 Led 持续亮"

#: ../../src/TrapPane.cpp:41
msgid "Led light flashing between green and off."
msgstr "Led 灯号绿灭闪烁"

#: ../../src/TrapPane.cpp:42
msgid "Led light flashing between off and green."
msgstr "Led 灯号灭绿闪烁"

#: ../../src/TrapPane.cpp:43
msgid "Led light flashing between red and green."
msgstr "Led 灯号红绿闪烁"

#: ../../src/TrapPane.cpp:44
msgid "Led light flashing between green and orange."
msgstr "Led 灯号绿橘闪烁"

#: ../../src/TrapPane.cpp:338
msgid "Led Status"
msgstr "Led 灯号状态"

#: ../../src/TrapPane.cpp:341
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../../src/TrapPane.cpp:356
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: ../../src/TrapPane.cpp:360
msgid "Fan"
msgstr "风扇"

#: ../../src/TrapPane.cpp:364
msgid "LampA"
msgstr "灯泡 A"

#: ../../src/TrapPane.cpp:368
msgid "LampB"
msgstr "灯泡 B"

#: ../../src/TrapPane.cpp:379
msgid "Quick LED Preset"
msgstr "Led 预建状态"

#: ../../src/TrapPane.cpp:386
#: ../../src/TrapPane.cpp:403
#: ../../src/TrapPane.cpp:413
#: ../../src/TrapPane.cpp:423
#: ../../src/TrapPane.cpp:433
#: ../../src/TrapPane.cpp:446
#: ../../src/TrapPane.cpp:456
#: ../../src/TrapPane.cpp:466
#: ../../src/TrapPane.cpp:476
msgid "Send"
msgstr "传送"

#: ../../src/TrapPane.cpp:395
msgid "Lamp A Status"
msgstr "灯泡 A 状态"

#: ../../src/TrapPane.cpp:399
#: ../../src/TrapPane.cpp:442
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../src/TrapPane.cpp:409
#: ../../src/TrapPane.cpp:452
msgid "Hours"
msgstr "点灯时数"

#: ../../src/TrapPane.cpp:419
#: ../../src/TrapPane.cpp:462
msgid "Lit Count"
msgstr "点灯次数"

#: ../../src/TrapPane.cpp:429
#: ../../src/TrapPane.cpp:472
msgid "Temp Cond"
msgstr "温度状态"

#: ../../src/TrapPane.cpp:438
msgid "Lamp B Status"
msgstr "灯泡 B 状态"

#: ../../src/TrapPane.cpp:574
#: ../../src/TrapPane.cpp:623
msgid "Fail to update LEDSTATUS."
msgstr "无法更新资料库中的 LEDSTATUS 资料。"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:91
#, c-format
msgid "NetAdapter[%d]: Fail to receive something from UDP socket. Error = %d"
msgstr "网路配接卡[%d]：由 UDP socket 接收时发生错误。错误码 = %d"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:97
#, c-format
msgid "NetAdapter[%d]: Received %d byte(s) from %s:%d."
msgstr "网路配接卡[%d]: %d 位元组资料来自 %s:%d。"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:115
msgid "RecvFrom"
msgstr "接收自"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:222
#, c-format
msgid "No keyword in token (%s)"
msgstr "讯息(%s)中缺少网路协定关键字元"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:229
#, c-format
msgid "Multiple keywords in token (%s)"
msgstr "讯息(%s)中存在过多的网路协定关键字元"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:241
#, c-format
msgid "Token (%s) didn't handle by handler"
msgstr "讯息(%s)未被处理函式处理"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:384
#, c-format
msgid "Fail to send enable monitor trap message to peer. (error = %d)"
msgstr "无法传回启用监控回应至远端。(错误码 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:417
#, c-format
msgid "This may not be an error. Set Request (%s) is not handled by database update."
msgstr "这未必是个错误。设定要求(%s)并未更新资料库。"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:474
#, c-format
msgid "Fail to send check board config response back to peer. (error = %d)"
msgstr "无法传回确认单板设定回应至远端。(错误码 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:494
#, c-format
msgid "Fail to send check connection response back to peer. (error = %d)"
msgstr "无法传回确认连结状态回应至远端。(错误码 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:544
#, c-format
msgid "Fail to send connect response back to peer. (error = %d)"
msgstr "无法传回连结状态回应至远端。(错误码 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:551
msgid "Empty BoardName in CONNECT get request message"
msgstr "在建立连结的要求回应中，版名是空字元。"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:569
#, c-format
msgid "Fail to send discover response back to peer. (error = %d)"
msgstr "无法传回侦测回应至远端。(错误码 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:592
#, c-format
msgid "Fail to send monitor response back to peer. (error = %d)"
msgstr "无法传回启用监控回应至远端。(错误码 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:623
#, c-format
msgid "Fail to send response (%s) back to peer. (error = %d)"
msgstr "无法回应讯息(%s)至远端。(错误码 = %d)"

#: ../../src/UDPProtocol.cpp:642
#, c-format
msgid "Failt to send response (%s) back to peer. (error = %d)"
msgstr "无法回应讯息(%s)至远端。(错误码 = %d)"

#: ../../src/UDPSocket.cpp:30
msgid "SendTo"
msgstr "传送至"

#: ../../src/wxsqlite3.cpp:3379
msgid "Regular expression invalid: '"
msgstr "Regular expression invalid: '"

#: ../../src/wxsqlite3.cpp:3384
#, c-format
msgid "REGEXP called with wrong number of arguments: %d instead of 2."
msgstr "REGEXP called with wrong number of arguments: %d instead of 2."

#~ msgid "Verbose"
#~ msgstr "多话的"
#~ msgid "OK"
#~ msgstr "确定"
#~ msgid "Off"
#~ msgstr "Off"
#~ msgid "Red"
#~ msgstr "Red"
#~ msgid "Green"
#~ msgstr "Green"
#~ msgid "Orange"
#~ msgstr "Orange"
#~ msgid "Green<->Off"
#~ msgstr "Green<->Off"
#~ msgid "Off<->Green"
#~ msgstr "Off<->Green"
#~ msgid "Red<->Green"
#~ msgstr "Red<->Green"
#~ msgid "Green<->Orange"
#~ msgstr "Green<->Orange"
#~ msgid "In use"
#~ msgstr "In use"
#~ msgid "Lit failed"
#~ msgstr "Lit failed"
#~ msgid "Shutdown"
#~ msgstr "Shutdown"
#~ msgid "Out of spec"
#~ msgstr "Out of spec"
#~ msgid "Critical"
#~ msgstr "Critical"
#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "Ok"
#~ msgid "Port "
#~ msgstr "埠口"
#~ msgid "Which port will be used by UDP protocol? "
#~ msgstr "UDP 协定使用的通讯埠口号码？"
#~ msgid "History Pane\tCTRL+F3"
#~ msgstr "历史记录面版\tCTRL+F3"
#~ msgid "Show or hide the history pane."
#~ msgstr "显示或隐藏历史记录面版。"
#~ msgid "Download Pane\tCTRL+F6"
#~ msgstr "下载区面版\tCTRL+F6"
#~ msgid "Show or hide the download pane."
#~ msgstr "显示或隐藏下载区面版。"
#~ msgid "Reset To Default"
#~ msgstr "回复到预设值"

